LIHKG Misic Awards 2019 (連登討論區最愛女歌手五強提名post)

【連登討論區最愛女歌手獎】

在post內提名，並且即時透過計算「正負皮淨值」選出金銀銅獎，提名需要是繁體中文全名或英文全名才有效，部份音樂人可能只有英文藝名，因此英文名亦可接受。

提名：寫出歌手中文全名或英文名，如果有重複績計算第一個留言，計算正皮數值減負皮數值，以便得出最後五強，提名期至11月15日結束，多謝各位支持！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

支持深紅

泳兒

G.E.M

鄧小巧

娜璉

我哋而家係廣東歌投票
唔係韓國◆

妖～香港撚有樂壇咩

衛蘭

方皓玟

吳若希

因為係本人第一次搞，請多啲問多包涵，有咩問題可以先睇返主post
組合、專輯同埋music video會連同五強一齊喺15號投票

LIHKG Misic Awards 2019 連登音樂排行榜頒獎典禮(主post)

謝安琪

林欣彤

陳蕾

金泰妍世界第一

sorry我自己like咗自己點計

你係連登會員你就可以投票，咁你有份提名都可以投票㗎
舉個例子例如你係支持謝安琪嘅咁你都可以投票㗎，但係冇人提名你就提咗先咁解
我未見到個分數陣間再睇？▲

梅豔芳

黃淑蔓

joey

香港ost女王 hana菊梓喬

請G持(前)OST女王 吳若希

唔使重複提名◆

gchi左

Jennie kim

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Ariana Grande

Maria Cordero

G.E.M.鄧紫棋

Sorry睇唔到有人提名咗

會員對唔住大佬真係幾高汁

gay妹都好高汁

sophy 王嘉儀

黃妍 黃淑蔓 戴祖

戴祖儀

hocc
btw ...計落男歌手定女歌手

連詩雅

女歌手呀◆

每個留言淨係可以有一個名如果唔係人哋有無法投票請留意◆

好

所以請重新提名，可以分別將佢哋寫喺唔同嘅獨立留言上◆

Gin lee

果個只計黃妍OK?

太複雜你重新留言我再計你◆

黃妍